［佳節作對撚] 加一兩粒字令新年賀詞變mean

祝你金銀衣紙滿屋

祝你龍馬精神病

大年初一
乖乖地啦
做一日乖仔收下把口都唔得?

唔好叫佳節作對撚喇
叫佳節駁咀撚啦

唔講咁多

Hahahahahaha 笑死me la!!!!!!